日本有男人叫雞感染武漢肺炎 再傳埋比老婆仔女

山口の感染男性 大分で女性従業員感染の飲食店利用
2020年3月5日 19時12分

今月３日、山口県で初めて新型コロナウイルスへの感染が確認された男性が、先月、出張先の大分市で、女性従業員の感染が確認されている飲食店を利用していたことがわかりました。市はこの飲食店で感染が広がった可能性もあるとみて、引き続き詳しく調べています。

山口県では３日、下関市に住む40代の會社員の男性が新型コロナウイルスに感染していることが確認され、県と市などが調査にあたっています。

市などによりますと、この男性は発症前、九州に複數回、出張していて、先月20日には30代の女性の従業員が新型コロナウイルスに感染していることが確認された大分市內の飲食店を利用していたことがわかったということです。

男性は、夜に知人と合わせて３人でこの店を訪れておよそ２時間滯在し、その日は、感染が確認された従業員の女性も出勤していたということです。

下関市は感染との因果関係はまだわからないとしていますが、この飲食店で感染が広がった可能性もあるとみて、感染ルートや濃厚接觸者について引き続き詳しく調べています。

一名住在山口縣下關市的男子在3/3確診
他的妻子、小孩在3/5也確診

今天調查時發現
這個男子是在2/20至大分縣出差時
和其他三人一起光顧飲食店(X)酒店(O)
且當時有一名確診的陪酒小姐也在酒店內上班

下關市正朝向這名男子是在酒店被傳染的方向調查中

愛滋

飲食店

安倍有機會全面封殺AV啦

H漫情節

標題黨 拉

5ch班連登仔起到間酒店

又多一單死亡case
不過唔係因為感染武肺

奇事發覺這女郎

之前唔係話因為奧運開始封殺學生妹同ol av啦咩

老納 叫雞打老婆

賠了夫人又折兵

屌完老婆屌埋仔女？

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

兵仔

係咪湖北雞

真心想知
點解你會直接將段日文新聞cop出黎開post
定係依家連登識日文就等於識英文咁普遍

安倍有機會成為團結地球華人既男人

下面已經有翻譯
再唔係你用google translate囉

其實淨係睇漢字都估到大半內容

我明
係個feel似好似呢個討論區日文同英文中文一樣咁

日本洗乜食大陸餐

咁先係一家人

段新聞好似無講叫雞

同新加坡一樣

飛田新地咪又係叫料理亭
點會大模廝樣寫風俗

唔post原文咪唔知係咪fake news 囉

日文係連登法定語言之一

日本人好尊重叫雞文化

連登好多日文死毒撚
有日文既post就會成班圍威喂

又踩日本

你都係死毒撚 不用分得那麼細

走法律罅咋尊重
連大阪市長都話大阪無風俗
俾人周咩係飛田新地，佢就話係料理亭
控制唔到客人同女侍應既「互動」

2013年5月27日，有記者指出橋下徹曾擔任涉嫌經營色情行業的大阪飛田行會的顧問律師，橋下承認擔任過飛田行會的顧問律師，但回應：「做過飛田行會的顧問律師，這是事實，但那是料理行會，並不違法。」

日本人好尊重啲雞

陪酒姐 未必一定有叫到雞既

要睇埋大分縣段新聞

新型コロナウイルスについて県内で初めての感染者となった女性が勤務する都町のラウンジを山口県下関市で感染が確認された男性が訪れていたことが５日に分かりました。県内で最初の感染が確認されたのは大分市在住で、都町の「ラウンジ サザンクロス大分」に勤務する３０代の女性です。下関市によりますと４日に感染確認が発表された山口県下関市の４０代の男性が２月２０日に出張で大分に来た際、サザンクロス大分を訪れていたということです。この日は大分市で感染が確認された女性も出勤していました。女性は男性と同じ時間帯に店内にいたことは分かっていますがテーブルでの接客はしていないとみられています。下関の男性は他の男性２人と店を訪れ２時間ほど滞在したということです。感染が確認された男性、女性とも２３日に発熱しています。大分市保健所はラウンジの店内で感染が拡大した可能性もあるとして感染経路の調査を進めています。

廢事俾人屌
係度大概譯埋

大分縣第一單武漢肺炎患者返工既lounge(陪坐飲酒既舖)，係三月五日確認左山口縣確診既男性有幫趁過。
個男人係二月二十日到訪過間舖，同大分縣患者返工既時間有重疊，但大分縣既患者並無接待過該名男士。

啲青頭仔係唔會知、唔好笑人啦

日本人出差去風俗店係正常的

唔知好正常姐
你估個個都咁熟行情咩

睇漢字就明？ 東海堂啲日文咩

以前打gba d日文game都係咁打架啦

屌講到我係雞蟲咁
無撚叫過雞架我咁核突

講中左

打下飛機咪算囉呢啲時候仲叫雞

遲啲要著保護衣full gear 叫雞

日本好多人鐘意大陸雞

乜唔係應該調返轉
開放AV等啲人係屋企打飛機唔使叫雞咩

發覺啲日文毒撚好鍾意當個個都識日文
以前都識得個 鍾意無啦啦講幾句日文 又唔解釋
其他人都唔想理佢
衰過啲啲偽ABC

你都係毒撚先會識到佢既姐
睇開d啦

武漢雞

日本鄉民驚爆：山口縣確診男遭「酒店小姐感染」 回家再傳給妻兒

▲日本山口縣確診男子，遭爆是被大分縣的酒店小姐感染。（圖／翻攝自Google）

記者林彥臣／綜合報導

日本山口縣下關市一名男子在3日確診感染新冠肺炎（COVID-19），日本官方說明指出，該名男子在「飲食店」消費遭到「女性從業人員」感染，但是日本鄉民在Google上搜尋官方公佈的店名，發現這間店不是所謂的「飲食店」，其實是有坐檯小姐陪侍的酒店。

根據西日本電視台報導，山口縣下關市的一名40幾歲的男性社員，前往九州大分縣的一間飲食店「ラウンジサザンクロス大分」消費，遭到一位30幾歲的女性從業人員感染，5日下關市證實，這名40歲男子的妻子與孩子也確診感染新冠肺炎。

日本的5CH鄉民根據店名Google搜尋，發現這間店其實並不是所謂的飲食店，而是有坐檯小姐陪侍的小姐，招牌上還直接寫了指名費等資訊。

日本媒體「晚報富士」網路版zakzak則以《坐檯小姐成為新冠肺炎炸彈？！》（新型コロナ“キャバ嬢”クラスター爆弾！？）為題報導指出，這間店的女性員工會坐在顧客身邊提供酒水，在網路上提供的資訊顯示，每間包廂可以容納4~8人，大分縣已經對這間店的員工進行PRC檢查。

台灣的PTT鄉民則討論表示，「健康亮紅燈，婚姻也要亮紅燈了」、「談公事喝酒應酬很正常吧XD」、「這種應該是...純的」、「日本酒店妹最多只能陪喝酒而已」、「日本這種蠻常見的吧，妻子都知情」、「純喝酒聊天也中鏢」。

真 偽ABC起碼人地都聽得明 D日文毒撚有時會無啦啦打D日文歌詞出黎自high 但其實冇人睇得明 屌怇兩句 又會起哂鋼笑你話"下好簡單咋喎" 現實應該係D性情勁古怪既毒撚

終於可以脫離個個月買碟嘅永劫輪迴

你又知冇人明？

學生妹我明，但OL 唔明喎（ old lady 定 Office lady）

真心，呢類毒撚通常好自我中心，完全唔會設身處地諗下人哋

話咁快已經有一件
得啦得啦知你識日文睇得明好威威啦

在家睇av可以抗疫

係好多大陸人去做雞，日本妹就少啲仲要貴又未必靚。

我有講過我識咩？ 你幻想力一流

咁大佬你想點撚樣呀
我話冇人明 你又問我我點知冇人明 咁我當你明啦 你又話你唔明 你想點撚樣?
日文毒撚就係咁同人溝通

名？

聽講好多支那女人過去扮架妹做雞

我有表達過啲咩？ 定係你自己幻想我係果“又一件”

條link廢嘅？

愛滋帶套都仲可以防到九成，武漢肺炎真係連雞都唔敢叫。

體液交換活動嘅傳播其實係最有效率, 先透過繁殖系統進入人體粘膜層,然後係體內繁殖發展,最後發展到包括呼吸系統的其它系統,再透過呼吸或排泄系統傳播出去.
所以富貴與官員係比較容易瀨嘢,因為佢地嘅體液交換活動比較頻密,對象也比較多,基本好少係單一對象. 隨着一帶一路或海外滲透的工作大量進行,呢D傳播亦會係匪區外嘅政商界流行, 咁其實唔難理解, 用咁多資源而訓練出咁多小燕子豬奶妹或棍男,沒道理去與一個MK仔/妹或學生哥產生關係吧? 大凡查一個瀨咗嘢嘅香港警察或藍屍狗,必然會扯出一串與豬妹體液交換活動嘅歷史與記錄, 百試不爽.
如何毀滅人類,係黨一直以來努力嘅目標嚟. 係境外D人傻,無知而已.

一定要跟你個standard做先得？

唔明，有冇日文撚翻譯

佢落CLUB傾生意有陪酒小姐都常見

但咁都中肺炎肯定係無人帶口罩

至少婚姻應該無事（CLUB定位都算風俗）

呢個好清晰

up

1999

見到果d日日睇動漫隨口講日文真係忍唔到笑，好心望下自己d頭髮先，油頭黑頭臭狐毒撚

咁撚豬

連登仔最高質
睇韓劇追kpop就話韓狗
睇日漫講日文就毒撚
講幾句英文就偽abc
最好咩興趣都無

去日本梗係屌張怕芝

日文死毒撚好嬲

毒撚組織能力果然有D問題
肯定平時淨係毒係屋企睇動漫

咁都叫叫雞？
唔怪得連登係女人都話係雞啦

「日本酒店妹最多只能陪喝酒而已」
D台仔毒撚係咪連日本都未去過

夜總會同「料亭」都唔識分
咁人中果啲都係雞啦
神交呀？

摩牙

陪酒同雞有咩分別
咪又係拋個身出黎做

咁你搵女仔食飯同屌佢個閪有無分別呀？

咁你同女仔食飯會唔會摸住佢大脾黎食架

唔好咁撚天真喇小朋友 玩完人中當自己去左?
你出得起錢既話條女會唔屌得?

因為樓主想SHOWOFF自己識日文囉
啲冇野識冇野勁冇價值既垃圾可憐人好鍾意無時無刻都用盡一切方法SHOWOFF佢地唯一一樣識既野黎拎認同感
驚死冇人知自己識咁 成日見到都覺得好撚搞笑